林鄭競選團成員台上瞌眼瞓？ 後排暖男出手相扶

小姐你真係好眼瞓喎

做了成晚ＸＸ婦

今日咁早起身又企喺度咁耐 影人大頭

真陰公

留名等睇「宜家d 90後.......」